Una vez que los datos de los socios estén actualizados en la aplicación Catálogos Institucionales (CI), Control-M activará un proceso contenedor, escrito en Java que se conectará a la base de datos de SQL Server del sistema. 

Basándose en un puntero de fecha (ProcessDate) en las tablas "SUPPLIER”, la rutina recuperará los registros de creación / modificación y, para cada uno de ellos, recuperará la dirección de cada socio en la view “SUPPLIER_ADDR”, para construir la carga XML que se utilizará en el request del servicio web IntegracionXPartner que efectivamente Escribir el mensaje a RIB integrar los datos del socio en ORMS. 
